與閨蜜合中890萬樂透 她獨吞後人間蒸發

美國阿肯色州一對相交10年的好友兼同事，說好共同分享一張彩券，中了就對分彩金，但這張彩券真的中了頭獎30萬美元（約890萬元台幣）後，其中一人上周竟自行領獎後人間蒸發，讓另一名育有5個孩子的媽媽傷心不已。
《紐約每日新聞》報導，阿肯色州斯圖嘉特巿餐廳「Sportsmans」的女服務生安德伍（Leslie Underwood）說，餐廳老闆22日發放面額10美元（約295元台幣）的彩券給員工當作聖誕禮物，她和好友兼同事范霍登（Mandy Vanhouten）各拿到5張，但約定好一起分享兩人的彩券，結果范霍登手中的一張彩券中了頭獎。
安德伍坦言，最初大家還以為是老闆在開玩笑，彩票背後會寫著一行字「你被惡搞了」，「但它是真的，我們還談及中獎會如何改變生活，及如何使用這筆錢，她還提及要回饋社會，因為這是一種福分。」
豈知安德伍周三看到新聞報導，見到范霍登拿著30萬美元巨型支票的照片，原來她竟然獨自跑去領獎，之後就人間蒸發了，沒去上班，電話也無人接聽。
安德伍說，當初是她幫范霍登介紹，范霍登才能到該餐廳工作，安德伍還讓她暫住自己家裡，接她一起上下班，怎想到她會忘恩負義，獨吞獎金，「我想這才是令我最受傷的原因，我為她做了那麼多，她卻這樣對我……人們常說錢能改變人，現在我知道了」

如果係你，你會

正評-認數
負評-走數

同佢有親咩

走佢老母數

我估中獎條女 心底係好憎個FD就真

會分 再俾老豆老母 再派我波台手足

試過，公司內有對所謂好姐妹
分別同我打對方小報告
女人友誼

女人既友誼

即刻派俾連登仔大利是! 選我正皮!

認真
兩百幾萬
做侍應仲生五件
兩千萬都冇用
窮人生仔.gif

女人既友誼只係笑話

可能獎金不多，大家傾向分
如果有－千萬，唯有內心講句sorry

女人友誼

如果係佢自己中佢都唔會分俾人啦 只不過而家係佢老友中佢先講到人因財失友情好傷感

天真

其實呢篇唔係新聞
反而如果當時人中咗肯分錢，又肯企出黎講先係新聞

別人家的閨蜜！英國一女子中樂透1.3億 堅持分好閨蜜一半

左邊定右邊走數?

咪臭係
佢自己中一定唔會分
老老實實 中獎條女窮到要住佢屋企
人生第一次有咁大筆錢 真係fd既佢獨吞都唔會怪佢啦
Btw,好似仲要係每人5張彩券 即係中獎張彩券本身就係屬於中獎條女

閏你地老母蜜咩

屌！咪又係雞

咪係
張中獎卷係佢自己拎到
你話係2個人夾份買既就話姐
而家人地無欠你

最撚唔抵應該係個腦細

二百幾萬都走